<resources>
    <string name="app_name">Horoscopo_Navideño</string>
    <string name="main.titulo">Lista Horoscopo</string>
    <string name="detalle.titulo">Horoscopo</string>
    <string name="detalle.tv.nombre">Signo</string>
    <string name="detalle.tv.habilidades">HoroscopoZodiaco</string>

    <string name="main.ho1.signo">Aries</string>
    <string name="main.ho2.signo">Tauro</string>
    <string name="main.ho3.signo">Geminis</string>
    <string name="main.ho4.signo">Cancer</string>
    <string name="main.ho5.signo">Leo</string>
    <string name="main.ho6.signo">Virgo</string>
    <string name="main.ho7.signo">Libra</string>
    <string name="main.ho8.signo">Escorpio</string>
    <string name="main.ho9.signo">Sagitario</string>
    <string name="main.ho10.signo">Capricornio</string>
    <string name="main.ho11.signo">Acuario</string>
    <string name="main.ho12.signo">Piscis</string>

    <string name="main.ho1.horos">La voluntad de todo Aries está centrada en descubrir nuevos horizontes. Estas fiestas no te quedes en casa, realiza alguna escapada a casa de familiares y amigos. Enséñales como eres, ayuda a preparar la cena y sé el centro de todas las miradas. Eres una persona que en estas fechas se transforma en un modelo a seguir.</string>
    <string name="main.ho2.horos">La tranquilidad que tanto buscas está lejos de cualquier ciudad. Aprovecha tu tiempo libre para buscar la paz interior, un refugio lleno de buenas vibraciones y familiares. Reflexiona sobre tu vida y da a los tuyos todo lo que necesiten. Si puedes hacerte con alguna planta, será un regalo perfecto para subir el positivismo.</string>
    <string name="main.ho3.horos">Tu principal objetivo estas fiestas será rodearte del número máximo de personas. Te perderás en alegrías interminables, pasarás largas horas lejos de tu casa y te sentirás muy positiva. Estás en tu ambiente y si además te hacen alguna sorpresa vas a acabar la noche de forma increíble. Disfruta del día de hoy, modera tu sarcasmo.</string>
    <string name="main.ho4.horos">La familia y el hogar será tu refugio en estos días. Has decorado la casa de forma impecable, preparado cada plato de comida y regalo con sumo cuidado. Tu alegría nace de la sonrisa de los tuyos al disfrutar de una velada perfecta. Busca esa música que tanto te gusta y prepárate para disfrutar de una larga noche.</string>
    <string name="main.ho5.horos">La perfección que muestras en todos tus actos, solo podrá ser materializada en Navidad si optas por pasar la noche fuera de casa. Busca el mejor restaurante de la zona, te quitarán la presión de cocinar de forma especial. Sabes hacerlo muy bien, pero preferirás dejarlo en manos de profesionales. ¡Siéntate y a disfrutar!</string>
    <string name="main.ho6.horos">La dieta que has estado realizando estos días, no parará en Navidad. Tienes una gran consciencia de lo que comes y servirás a tus invitados elementos saludables y deliciosos. Convénceles con tus mejores platos y muéstrales que una alternativa es posible, más allá de platos grasientos y sin sentido.
Te sentirás satisfecha de enseñar tus grandes logros.
</string>
    <string name="main.ho7.horos">La anfitriona perfecta tiene un nombre: Libra. Su casa estará en constante movimiento en estos días. No se conformará con hacer una cena perfecta, a la mañana siguiente se despertará pronto para que todo vuelva a estar preparado. Sus invitados saben lo especiales que son por poder disfrutar de estos momentos, llegarán cargados de regalos.</string>
    <string name="main.ho8.horos">Este signo es de los más fuertes que existen, decidida y atrevida, así eres tú. Los suyos son su principal preocupación, cuidará a toda su familia con el máximo esmero, hará todo lo posible por permanecer unidos. Moverá cielo y tierra para que todo sea tal como ella ha preparado. Una velada de película es posible. </string>
    <string name="main.ho9.horos">El buen humor está servido siempre y cuando en la mesa haya un Sagitario. No importa la comida o las personas, en cualquier ambiente será capaz de sacar una sonrisa a las personas que estén a su lado. Prepara el karaoke y los juegos de mesa, el resto lo pondrá la gracia y simpatía de Sagitario.</string>
    <string name="main.ho10.horos">La discreción es la palabra que define a todo Capricornio. Pasará las fiestas de forma seria y paciente. Como siempre no mostrará sus sentimientos, se limitará a ocupar su lugar siempre impecable, bien vestida y con una tímida sonrisa. Tu plan ideal es una cena romántica o íntima sin demasiadas personas a tu alrededor.</string>
    <string name="main.ho11.horos">Te encanta pasarlo bien, esperas estas ocasiones para preparar fiestas muy especiales. La música, las invitaciones, la comida, todo debe ser tal como lo has pensado. Llevas tiempo preparando cada elemento, tienes ese vestido perfecto para Navidad preparado. Lúcelo como ninguna porque esta noche es la tuya.</string>
    <string name="main.ho12.horos">Tu creatividad te llevará a preparar elementos navideños artesanales que darán mucho de que hablar. Tus invitados se quedarán con la boca abierta al ver la elaborada decoración de tu casa. Además vas a hacerle a cada uno de ellos unos regalos desde el corazón. Hoy serás la mejor Mama Noel de la historia de tu familia.</string>



    <string name="main.ho1.fechas">Del 21 de marzo al 20 de abril</string>
    <string name="main.ho2.fechas">Del 21 de abril al 20 de mayo</string>
    <string name="main.ho3.fechas">Del 21 de mayo al 21 de junio</string>
    <string name="main.ho4.fechas">Del 22 de junio al 22 de julio</string>
    <string name="main.ho5.fechas">Del 23 de julio al 22 de agosto</string>
    <string name="main.ho6.fechas">Del 23 de agosto al 22 de septiembre</string>
    <string name="main.ho7.fechas">Del 23 de septiembre al 22 de octubre</string>
    <string name="main.ho8.fechas">Del 23 de octubre al 21 de noviembre</string>
    <string name="main.ho9.fechas">Del 22 de noviembre al 20 de diciembre</string>
    <string name="main.ho10.fechas">Del 21 de diciembre al 19 de enero</string>
    <string name="main.ho11.fechas">Del 20 de enero al 18 de febrero</string>
    <string name="main.ho12.fechas">Del 19 de enero al 20 de marzo</string>

</resources>
